［突發］觀塘道有3架狗車去緊黃大仙方向

係我身邊駛過